FA cup亞軍 聯賽殿軍

慢慢j

數漏咗歐聯呀

歐聯第九名

(曾經)騎撚住你垃圾獌